哥布林殺手 21 中文

1~

牙井sick c

想睇哥布林殺手同哥布林之王(唔記得叫乜)2個隻秋

井b

D哥布林識戰術
其實幾勁

Re:monster

哥布朗
不過開始悶，已經屈機到冇咩對手咁

遲下打八英杰騎甲團 應該開始激戰
不過平時真係屈機

肯定求其冧一件之後大BUFF虐其他

又真 食一件又多十鳩幾招技
Btw如果兩套作品合作 一定好好睇